裝修大貓錯又點，又話經濟攬炒？

人地一早變哂紅底，次次都借幾多億俾中國，裝修錯又點，有冇人講下會有咩後果？外資放香港嘅錢，你估放大貓 定中銀多？如果大裝修完，外資對香港銀行無哂信心，驚起香港嘅錢，走資香港，市民大貓俾國際制裁，驚，全港去cash out, ，希望唔好再發生擠提，千萬唔好

千萬唔好啊

做樣比人睇唔係咩都裝修咁都唔得?

拉下先

畫面唔好睇 都話叫你出去比人打 邊撚個叫你出去打人

你驚嘅，裝修完，噴上 我係中國人 ，五隻大字，借力打力

推啊，唔識點玩，就學對家，借力打力

哈.哈.哈.

唔好淨負皮，講下點解

人地識扮我地玩破壞，我地咪學習一下人地

我地大台唔想攪呀

大猫已經收咗星火7 千萬裝修費

我地大台唔落手 但都唔比你做 因為畫面唔好睇

拉

推

入黎講下原因

淨負皮，無解釋？

有無人啊，點解啊

連登軍師出名葉公好龍, 口講攬炒實際上唔想

你想之後國際戰線點打？

噴個我係中國人，打倒外國勢力上去，到時要諗點打嘅，唔係你同我

推

勿忘星火

不如一野燒晒成個香港 咁咪真攬炒

攬炒你唔燒自己屋企